今期獨中咗金多寶頭獎個果宜家究竟諗緊咩?

你就好啦

終於可以日日搭8折的番工

住洋樓 養番狗

到底點樣瞞住屋企人同朋友

如果係我，人生就會好唔同

仲返乜撚野工呀

聽日去馬會總部拎票

點樣做第二個勇

馬會自己中返啦

十個中十個都會好唔同啦。
遲左份西工，買幾層樓買車

日日享受生活，無憂無慮

成日都有人中，但又唔見身邊同聽過人話中頭獎，馬會做馬

屋企人就唔會瞞，朋友就.....我都冇朋友

唔係兩個人中咩，每人0.5注

一年咁多人中六合彩，六合彩又搞左咁多年
求遇見中頭獎人士機率

睇家有喜事學下野

第一 中左都唔會同你講
第二 你真係以為你識好多人嗎

點樣同女同學講

身邊有個親戚中過 冇人知佢中咗幾錢 佢老母仔女都唔講 淨係知佢發咗達 一炮過買置富 換車 成日請其他親戚食飯 食餐lunch都幾銀蚊埋單
佢啲仔女轉哂工老豆打本比佢地做下生意仔 日日為興趣番工

身邊有個親戚中過 冇人知佢中咗幾錢 佢老母仔女都唔講 淨係知佢發咗達 一炮過買置富 換車 成日請其他親戚食飯 食餐lunch都幾千銀蚊埋單
佢啲仔女轉哂工老豆打本比佢地做下生意仔 日日為興趣番工

即刻移民去澳紐/美國攞福利，唔駛成日睇住林鄭幫檔中央擦鞋